韓國瑜首場造勢晚會湧進三萬人 陸橋也擠爆

選戰進入最後一個月，韓國瑜首場大型造勢會今晚登場，會場旗海飄揚，參與群眾號稱5萬人之多，盛大場面感動不少支持者。韓國瑜不斷以「偉大的高雄市民」稱呼支持者，期盼高雄市民展現素質，一起證明高雄是民主聖地。

為讓韓國瑜的「空戰」聲量轉化為「陸戰」實力，前立法院長王金平發起「韓國瑜三山之友會」造勢活動，首場從鳳山出發，支持群眾參與踴躍，造勢活動導致鄰近交通打結，晚會邀請立委蔣萬安、柯志恩、王育敏與江啟臣等人演講。

高雄市農會理事長蕭漢俊表示，韓國瑜被對手譏笑只有空戰沒有陸戰，王金平是高雄縣出身，政壇上只有他夠分量來召集高雄鄉親，所以由王金平帶頭打組織戰，讓韓國瑜當空軍總司令，王金平當陸軍總司令，「造勢晚會是空軍與陸軍大會師」。

晚間8點，韓國瑜與前立法院長王金平一起進場，因現場群眾大熱情，韓國瑜的上衣被熱情群眾拉扯掀起，上台後抽空整理服裝，主持人一度打斷王金平致詞，希望擠在舞台前的民眾可以後退預留空間，避免發生意外。

王金平表示，韓國瑜被綠營認為只靠電視與網路打「空戰」，從鳳山開始，支持者都當陸戰部隊，一個人是一顆小石，一起支持大石（韓國瑜），形成小山丘越過鳳山，之後一路挺進旗山與岡山。

韓國瑜登場後，連續三次以「偉大的高雄市人民」向現場群眾問好，現場氣氛沸騰，「凍蒜」之聲久久不停。韓國瑜表示，高雄有山有海，2、30年卻沒有好好發展經濟，偉大的高雄市民應該要清醒了，以前高雄是最富庶的城市，許多外地人來工作，今天我們的孩子卻必須往遠方飄去，因為沒有足夠的工作提供孩子養份，市府有責任讓農漁民過好日子，若順利當選，明年二月帶領大家去外面搶訂單。

韓國瑜說，以後高雄會張開臂膀，用熱情迎接所有城市、國家 ，鄰近國家都在進步，沒有人等高雄，「自己的高雄自己救、自己的未來自己拚」。非常期待這場選舉乾淨、健康，自己靠一瓶礦泉水選到底，若因此贏得勝利，代表高雄市民偉大，證明高雄是民主聖地、選民素質最棒。

部分支持者站在制高點觀看造勢活動。記者劉學聖／攝影

韓國瑜的襯衫在進場時遭熱情群眾掀起，上台後當眾整理衣服。記者劉學聖／攝影

會場旗海飄揚，支持者不斷揮舞國旗喊「凍蒜」。記者劉學聖／攝影

空拍畫面場面盛大，造勢會場被支持者擠得水洩不通。圖／韓國瑜競選總部提供

王金平（左）與韓國瑜（中）一起進場，現場氣氛沸騰。記者劉學聖／攝影

條友呢排好紅

好"紅"

高雄》韓國瑜晚間首場大型造勢 台中支持者搶頭香占位！

高雄三山挺韓國瑜之友會鳳山場26日晚間即將登場，這是韓國瑜首次大型造勢，指標意義重大，主辦單位正在準備場地，現場排放1萬張椅凳，活動晚間6點半才開始，竟有遠從台中來的支持者一大早搭客運到場搶頭香，中午過後也陸續有民眾準備入場，韓國瑜預告，「有信心晚會人數會非常非常多」。

來自台中大肚區的陳先生、李先生說，看了中天政論節目獲知韓國瑜要辦大型造勢，26日早上8點，兩人便搭乘國光客運到高雄，再轉捷運前往鳳山會場，不到12點就坐在入口處等待，中午前往的高雄在地支持者以為自己很早到，沒想到頭香已被2位老先生搶占。

主辦單位透露，光是農會、黨部系統動員遊覽車就超過200輛，加上自發性前往的支持者，場面預計會非常浩大。

「大姑娘進洞房，頭一遭，第一場大型造勢，有信心人數會非常非常多！」韓國瑜上午接受媒體訪問時表示，這次高雄三山挺韓國瑜之友會，是農民團體自己運作、聯繫的，當然會有遊覽車載人來，但他重申希望所有動員都能尊重他的承諾，通通只有1瓶礦泉水。

他解釋，「後援會」是候選人陣營所主導成立，但「之友會」沒有任何物資支援、沒有任何指令，「只要願意相挺的來邀請我，我就去，但請大家尊重候選人對於這次乾淨選舉的決定」。
(中時 )

Never kmt

韓國人？

依條癲佬黎
前排咁啱去左趟高雄
見到佢嗰宣傳海報寫要令高雄成為全台最有米嘅地方
我企係高雄街頭望住個海報真係笑左黎聲...
鳩噏當秘笈...

問准美爸爸未

你有冇去過高雄先
令我笑純粹係因為現實同理想嘅反差啫

一向都係獨立

食正韓風

人地搵到錢派畀下屬。

睇標題以為周子瑜出席活動有3萬人咁誇張

睇下佢大戰王世堅同發表參選宣言Ｄ片，好正

民進黨為了一個北農經理位，出盡下3流招迫走韓，報應

但韓幾年間將連年蝕本的北農改到賺錢，再將所有盈利分曬俾員工，台灣應冇官有公司經理咁勁

柯文哲真係好撚勁

以前執政貪腐到街知巷聞
一旦在野就克勤克儉

證明一台獨大/一黨專政弊多於利
政黨輪替先系民主之本